加泰獨立，唯一出路

唔講得
會失國際民意

司法獨立呢？基本法有此四字

司法獨立，唯一出路